有無人想傾電話

唔打字唔交換相傾幾分鐘，啱傾繼續contact，歡迎仼何人，仼何年紀，毒毒都歡迎啊。未試過咁樣識人，好似會幾有趣

我係女仔，咩都傾得，可以聽你講心事，大家互相尊重。

冇

新方式喎

想知你收到幾多個電話

電話情人

每6秒1蚊?

破產了

以為我咁易中伏？

唔想同女傾 有冇仔

免費喔

好少咋haha可能大家覺得咁樣太奇怪？

要帶幾多錢做facial

要唔要去太子CAFE

你打黎咪知

留tg🌚